究竟當初邊個話E-kids會考夾埋得5分

坊間一直盛傳，E-kids三子當年會考加埋不多於5分，呢個謎，Tommy上年喺《蘋果》親自揭盅，方法係返旺角街頭rap歌《Ekids會考五分之謎》（相關新聞： ）又繼《踩唔死我》之後，再擺自己上枱。

講番呢首《Ekids會考五分之謎》先，佢rap到去尾，好語重深長（甩住beat）咁唱：「好命嘅話你條命仲有七十幾年，所以根本冇人有資格睇你唔起，踩得死你，Yo，講完。」

踩極都未死得，佢先至打破呢個都市傳說，原來E-kids三個加埋，先得一分，而寶貴嘅一分，仲係由Tommy拎嘅，真係點都死唔去。至於另外兩位成員Tim同Alan，Tommy話佢哋連考都冇考過！

點知夾埋都冇五分

幾十歲人仲叫ekid
係都叫e佬

幾十歲老mk

一分（三個加埋）

新北市一單新聞都平手

1分

笑撚死

笑撚死
原來得一分

原來是一分